今晚法國x巴西 無撚得輸✅✅✅

派$波，街邊阿婆都識買

巴西 讓得平半

好快跌到轉盤，好快手買

0:2